用CSL會唔會有被監控危險？

呢幾個星期我Search某d keyword就自己disconnect今日睇到監控街燈用CSL
我唔知係我部電話問題定係點
用CSL有無人試過咁？

Cls 不嬲都係咁

收爆 load 空氣

CSL 我唔咁擔保話晒5G 用華為
不過支那移動嘅用家就真係恭喜你囉
党is watching u

冇
Btw: 咪撚嚇鬼

會，用華為基站。

1. 監控燈柱用CSL卡
2. CSL同小米有合作